【打尖拒認錯 大陸婆照嘟卡 醒目客一招誘落車】

打尖拒認錯 大媽照嘟卡 醒目客一招誘落車

排隊是維持秩序的良好方法，惟近日有大媽打尖衝上小巴，更拍卡坐低，結果被司機乘客齊心驅趕，更設計迫她落車。

有乘客在其Facebook專頁「哈弟Hadee─我由乜乜徒步到乜乜」講述事件，指星期二（1日）凌晨近3時正在荃灣等於小巴，當時站頭有約50人正排隊候車。未料當小巴到站時，有一名操普通話的婦人突然祟出並衝上小巴。司機即時大聲喝止︰「排隊呀」！

她聲稱自己有排隊，但司機激動地反駁︰「望住你打尖啦，後面排緊咁多人你見唔到㗎？呢度係香港，唔係大陸，落番去排隊啦」！

但大媽卻厚着臉皮，取出八達通拍卡並坐下，司機只好熄匙堅持不開車，批評大媽是「慣犯」，每日如是。全車乘客亦團結一致，齊聲斥︰「落車啦你」。

未料大媽仍然無動於衷，並說︰「我不怕你們」、「你打我唄」、「我頭痛呀」。有肥仔乘客遂搶走大媽手上的電話，衝落車放在地上。

「阿姐要喺小巴同手機之間做選擇，佢兩樣都想要，所以企喺車門樓梯，係咁大叫︰『把手機還我』」。最終在無人幫忙下，她被迫妥協，「佢離開架車嗰刻，司機極速撻匙開車，阿姐轉身粗口都講唔切，我哋已經掰掰佢條尾」。

網民紛紛讚揚司機及車上乘客非常團結︰「正氣司機和肥仔好波」、「終於有人出聲」、「呢啲就係香港精神囉」！

個肥仔好野

啲大媽真係 真係想見一隻摑一隻

殺光支那狗唔係無講錯

肥仔好波
但犯法

肥仔

邊個話

無恥真係天下無敵
如果唔係有肥仔咁做...
香港人咁林善 真係吹佢唔漲

好似有意圖永久剝削物主擁有權(之類)先叫盜竊
佢拎左部電話放落地叫蝗婦落車拎好似唔算?

利申唔熟法律

車錢都蝕埋

證據？

同支那人講法律真係得談笑

盜竊未必入 但普通襲擊就應該係

班大媽廢老真係欺善怕惡
有朝搭小巴，都係幾十人排緊隊，架車一到有個大媽係遠方跑過黎想一野衝上去
我見勢就攝個身位攔住佢好聲氣同佢講: 條隊係後面排隊呀唔該
佢同我講: 我有排隊呀你睇唔到咩?
朝早未訓醒個人特別燥忍唔住爆佢: 屌你老母當我地盲嫁，好聲好氣比個台你唔撚識落，係要咁撚無恥既，知唔知個醜字點寫，行撚開啦
跟手我就上車，都有心理準備要嘈一輪，點知後面既乘客全部都＂得＂住佢唔比佢上車 佢就一路係下面鬧話排左隊都唔比人上車blablabla但全程無其他人出過聲

肥仔做得好, 但香港唔係好多人會做肥仔, 大部份都係唔會出聲.

肥仔犯法都咁多人撐？
香港真係岩心水犯法就冇所謂
唔岩心水就話打壓

冇啦啦拎人財產已經犯左法啦

肥仔出發點係好，但以身試法始終唔好

利申：極反感呢個大媽嘅所作所為，希望佢比天收

肥仔敢對抗係好事 但係一個唔好彩比人告搞到野官非 就好傻

除左唔開車迫佢落車 仲有冇咩好方法對付呢種人

抵撚死

想知下一班車佢係咪又打尖

對住仆街要比佢更仆街
好難得冇自私撚屌個司機唔開車

話佢尋釁滋事
而家要報警拉佢
警察會行政拘留佢十幾日

報警
阿sir黎到會叫佢落車之後撚化佢
唔合作就返差館

應該掉部手機就即刻關門開車，免費送佢一程

掉爛佢部機啦

抵佢蝕埋車錢!!!!

無人會見到佢做

咁就真係犯法

香港攪成咁就係多得上面個班得把口，最叻橋埋雙手扮理性話肥仔犯法嘅人

乜撚野大媽 呀嬸就呀嬸喇 用埋d支那語言
醜唔醜？
大咩陸呀屌你地 應該叫中國呀仆街仔

有次送人搭巴士，有個支男借d野想靜靜雞聶去隊頭，排到我咪同佢講聲排隊呀。佢原本都細細聲講知知知，我見佢原全沒郁咪同佢講：知，唔係我同你講你打埋尖啦。
佢即刻起鋼用粗口鬧我，鬧鬧下沖上車仲話我係打尖你吹呀。

最on9 巴士司機唔出聲，上左車既唔出聲，排緊隊既都唔出聲

我想講呢
我支持個肥仔，可能有好多人唔認同佢可能犯法既手法
但我見過唔少呢啲情況， 如果報警處理
條仆街警察一定係不斷叫你和解
我有次同個大陸婆嘈，佢叫我原諒對方
仲要明明係對方唔啱先
自此我相信發生一啲小問題爭執警察係絕對冇可能拉鳩唔岩個條友
我唔係話佢哋冇權力拉，係全撚部都Hea做hea處理

呀嬸=香港女人
大媽=支拿女人

你夠偷練辟邪劍法啦

大獲, 今次實出重案組+飛虎隊拉晒成車人
跟住告佢地違文基本法1-159 條全文

中國呀嬸唔得？

大媽係專有名詞黎架

你自己分別到啫。
各大垃圾媒體已經用大媽洗全港腦了。
阿嬸港嬸呢個字近幾年都未見過咁滯。

肥仔好波 ！

信香港班垃圾警察，不如靠自己

難得係全車人齊心，司機又醒目
如果肥仔掉走部手機有條友講執返俾人啦
咁成件事就搞彎晒